# Создание нескольких VPS в Yandex Cloud с применением сгенерированных паролей

#### Создаются несколько VPS с заданными именами

#### Генерируются пароли через `resource "random_string"`

#### Через `provisioner "remote-exec"` пароли назначаются к созданным VPS и активируется авторизация по паролю через ssh

#### Через `resource "local_file"` в соответствии с шаблоном `template.tftpl` генерируется файл `output.txt` с выводом информации вида `<порядковый номер>: <DNS имя машины> <ip машины> <пароль пользователя root>`

#### Пример вывода можно увидеть в файле `output.txt`

#### Для проверки нужно выполнить команду `terraform plan`

#### Для применения terraform манифеста нужно выполнить команду `terraform apply`
